點解可樂咁難令人抗拒？

點解可樂咁難令人抗拒？

因為真係好好喝

好難飲海南島果隻椰汁先正

上癮
但好高糖 代糖又冇咁好飲

成日都想戒 戒唔到 搞到皮膚差曬...

可樂頭一啖最好飲

無野係戒唔到
睇你有冇恆心而已

糖上癮

爽到好似打飛機咁

之後就會覺得太甜揼撚左

屌你老母，飲支那野仲咁大聲講出黎

呢個真